【電話騙案】「我係國安公署打黎，你個仔畀人扣查，揾人送伙食費過來畀你個仔。」

2020-07-04 2230 #港區國安法 #武警

日本共同社引述消息說，北京將派遣200至300名武警以觀察員身份駐港。

國安公署人員有必要時將會在示威、遊行及集會現場在高姿態巡邏，必要時作出扣查或拘捕。

國安公署人員可帶走任何被警方拘捕的疑犯，而一貫的48小時扣留上限將不適用。

國安公署不必遵從被捕人律師向法院申請的人身保護令。

被捕的人數及其姓名，將不會對家屬或全傳媒通布。

報導全文：